當你女朋友話分手你會點

佢同我講感情淡咗，想雙方和平分手。
但佢又流眼淚，想知佢其實對我仲有無感情。
利伸:我用拖字缺拖延咗件事

識左第二個？

實情係綠帽左
條女流眼淚只是劇情需要

感...分

d女話內疚都係呃人的
現實就係佢地好快就會同下一個開開心心
而你就只會永遠咁帶住呢一道傷痕

樓主 有冇傾過做咩會淡咗

我唔知佢有無

Ching心水清

過來人

如果係真都幾傷心

你預佢9成有啦

好似有啲經驗喎清

完美道出事實真相

試過

你用拖只會令你遲啲更加痛
利申 #1 #3 #5 加埋=我

咪話耐咗所以淡

藉口黎

886

咁我係咪要分手

綠左啦 咩野都係藉口啊
唔親眼見到都唔知係綠啊！

我收拾心情 搵第二個

咁我可以點

Me think it’s an excuse

我正想講

我答你唔到

淨係想你做好最壞打算

我自己當時都頹左好耐

到依家諗返起都會唔開心

唔親眼見到應該唔死心

無綠到都係唔鐘意你
分手只係遲早既事

我就係親眼見到先知 果下痛到
咩原因咩理由都係假
唔好呃自己啦

拍左幾耐？

其實你見唔見到都冇乜野可以做

得罪講句

女人大部份都係臭雞黎

我都試過
喊係真係因為曾經有感情
佢都痛
但去意已決
真係有原因同諗咗好耐先會咁決定
我試過喊咗成晚同個枕頭濕q晒

你啱嘅 佢都唔會點理我

就2年

Maybe you can just ask her why she cried

未必一定帽嘅，但好多時都已經搵到後路，就算呢刻俾你一齊返遲啲都可能用其他藉口同你講分手

可能你之前令佢失望過太多次

條女幾好 比位你飛佢

佢話我唔值得依靠 想結婚 但我無呢個諗法

應該係 利伸21歲讀唔成書兼失業

其實一直都有個女仔喺拍拖前係中意，咁啱佢呢輪散咗

佢係咪好著重錢？

咁我又覺得唔係 我同佢食飯都係aa

都幾sad
失業又失戀
佢之前從來無講過會分手？

咁呢樣的確係幾慘嘅....無論你定佢都

無 以前反而係我講
我承認係我唔成熟

改善下？ 努力下？當係為自己人生負責任

佢話淡左你自己feel唔feel到先

佢大過我 所以想結婚係咪正常？因為我仲係二十出頭

事實就係無咗以前一齊果種感覺
或者同你睇唔到將來想搵個更好

啱啱散完你就諗好哂target 如果你女朋友冇帽你嘅話佢都幾慘

點解話你唔成熟？
佢今次分手都係咁講？
佢有冇原因話分手？

通常都係，驚嫁唔出或者自己有計劃。但其實幾歲結婚唔係問題，而係要為感情先好結婚。依家個情況一係佢祼分，一係佢搵到下家肯結婚的先同你分手

揾緊工 揾緊課程讀 約佢見面就話忙睇住寵物

feel到

我認同

只好接受
一個唔愛你嘅野 已經講到出聲 你已經冇野可以做到
加油巴打

我以前講晒俾佢聽我電話相簿啲女仔係邊個 所以佢都知

身邊好多好多女仔朋友一踏入2字頭就會諗結婚 好正常 30歲之後生仔都已經係高齡產婦啦 不過反而多啲男人踏入3字頭先想成家立室 所以一般女仔同個大過自己嘅男人一齊好啲

你裝備下自己先啦
如果自己真係夠charm 就唔會搞成咁啦

上面講咗 俾唔到依靠嘅感覺佢同我唔想結婚而佢想結

點都係悲劇收場

多謝你

咁我條件比好多同齡人的確係差

佢直接今次講分手個原因
係因為佢想結婚你唔想結？
如果係既無理由依刻先黎分架
依個不嬲都知架啦，唔係咩

加油 巴打

一齊左幾耐

係無俾到依靠嘅感覺佢 但我唔明即係乜

就兩年

咁都算耐
我同我男友一齊左4年 我都想分手...
但唔係因為識左第二個

佢都咁講。。。放過自己
你覺得你地可以行到結婚？你地感情真係咁好
你都唔會上黎叫春啦 咪撚犯賤
利申 我早排都係咁

新鮮感？

得一個電話同九秒時間
乜都講唔出口 一片空白
永遠都後知後覺

累了

你好似講得好啱

唉屌唔知 我覺得自己有拍拖好似無拍拖咁
依加一齊我都分唔到係真係鍾意 定唔捨得

係囉，有冇得叫佢講清楚何謂依靠呀
好容易就因為佢講句咁既野自己都打撃自己
變左樓主你自己都洩哂氣
佢咁同你講其實我唔覺得女友已完全想分手

講
不要再見

明呀 我都係咁

你一齊左幾耐

我諗我女朋友都可能係咁

如果有機會我問下佢

男仔追你個時就當寶 追到就當草
所以我同自己講 每段感情都唔洗百分百投入
是但就可以
唔知係咪因爲咁 我覺得自己無想像中咁鍾意佢

分手要狠？

你講得啱 但我第一日就同講感情總會變淡
我哋要適應

你都唔係好愛你女朋友姐，呢頭分左手個頭就即刻諗住搵下個

我以前都經歷過你既情況
中學開始拍拖到讀ive
一讀ive好快就出問題
又係話我乜都無 睇唔到張來個d
個陣細個淨係唔想比人飛
死纏爛打 複合又分手
最後都係散左
不過好多謝佢 令我係個時就發憤圖強
依家Degree又讀完 工又穩定
現任都就黎同我拍左五年拖
所以增值下自己 依一刻改變唔到
就做出黎比人睇 就算依個女仔唔識欣賞
總會有另一個會欣賞你既人會係其他時間出現
加油啦年輕人

最怕樓主要睇到中出照先感覺綠左

我同我女朋友未分手 而個女仔係我幾鍾意都好都係同我無緣 類似於偶像咁樣

就算流眼淚都只係唔捨得 可以係揾左第個㗎

多謝你 暫時打算揾錢再讀返書

唔會嘅

一齊得耐其實先難去經營
轉變左做一家人咁既關係
好難會再有新鮮感
話題又無乜
個感覺就會好似
有拍拖同無拍拖無分別咁

我同佢一年半已經係咁

可能佢係開心到喊呢
終於可以離開你

3年

同埋 我覺得自己好似未定咁
我認係仆街
我廿頭 真係唔甘心咁就一世

熱戀期乜都得
過左依個期先見真章

見晒咪叫分手

好

媾過另一條女

20頭未定好正常
最多姿多彩既時間
係應該玩下既 見識下既

連你都咁講 輕輕一推我
推到我好撚想分手呀

唔洗理咁多
佢唔愛你就係事實

帽唔帽已經冇所謂了
分手係一定要

至於你地想唔想改變自己之後重新認識、重新開始
依個係後話

利申：俾女飛咗3個禮拜

絲我明呀 exactly like me

前幾日有個師兄講得好岩既
男人應該係做到被需要
唔係調返轉
而個女仔仲要照顧你
Be a man

其實未必唔愛
只係佢對呢段感情有太多失望 搵唔返種感覺
但就算佢仲愛你 理性話俾佢知無謂再同你拖落去 所以佢講分手先會喊

大家都好似覺得分手好啲咁

咁我對自己好失望

咁如果一齊左3年都係我照顧佢，而我其實都唔覺得自己無左佢唔得 係咪放手都得
佢成個世界都係我 驚佢接受唔到

對方講得分手你自己心底知咩事啦
勸你唔好信女人提出分手時講嘅野
親眼目睹身邊一個女仔friend明明派帽 但同條仔分手都依然都懶係柔情依依不捨咁

仲愛唔愛男朋友先
我唔係有心堆架

咁恐怖

女強人另計wo

我又明咩叫覺得你唔可靠
唔係新鮮感嘅問題
係你平時可能冇比佢足夠嘅安全感，或者你冇咩主見
雖然讀緊書但又唔為自己plan d咩，雖然我知咁好正常，但我估佢已經出咗嚟做嘢所以會覺得好冇將來掛

巴打，同你case一樣。
不過近排係咁逼自己做自己野，等自己麻木攰到連考都懶咁就冇咩問題了。

你講中晒

其實你改吓，比多d主見就可能有得救
可以好小事，有自己嘅興趣、行街拖實佢、行得快過佢幫佢推門、食飯bk位嗌位你嚟做之類就可以
至於讀書方面，唔洗真係已經即刻搵到工，多d留意吓你讀緊嗰科相關個市場，得閒攞嚟傾吓+自己一d意見，我相信佢會安心d

其實拖真係好賤 認認真真解決咗佢啦 做人唔好咩都逃避

見到呢個post ..令我諗起我一直都好想同男朋友講分手亦好想做到灑脫但又吾捨得，又介意人地知道我地散左 🥱理智上話我知我應該要放手😪😪太多既失望同失望，好多嘢都系我主動，做左佢又吾投入

分手啦

啱啱比人講左想死，一秒跌到落谷底，接受唔到，可以點做

共勉之

遲早☺️☺️

我個情況同你一樣
有啲明個女仔嘅感受
因為我都係咁樣同我之前個男朋友咁講

除鞋帶除一邊就夠

自己體會下

哈哈哈.....

發覺啲女人真係好蠱惑
講好多大話黎 掩飾自己嘅錯 好嘔心

其實開左口好難翻轉頭

利申: 試過自己開口，亦都試過對方開口

我諗我會改善咗自己先再睇下係咪要分手

你咁後生 裝備下自己先啦 事業同學歷都係

上面話你都唔係幾愛你女友
老實講 位女友都唔係幾愛佢男友一樣
都分手啦 仲講乜愛唔愛 雖然心存第二個唔係好
不過都分手 有對錯咩 既然分手 灑脫啲 冇人要求你長情 冇人要求你要愛分咗手嘅人 扮情聖長情下任都唔會有分加 反而扣分位 做乜要懶係追逐一個你唔會再同你有可能嘅人 女人時間寶貴 男人就唔寶貴？

我都係 我到依家都仲係放唔低 都成個月 我個月好心up 好似冇左全世界咁

一定識咗第二個
好過你咪分手
香港女人都係要搵個有錢
有樓有 本事

轉SP囉

我都一齊左4年
最後女方應該該同你地一樣感覺
散左1個月了

佢而家絕曬所有聯絡lu

其實po主咁樣做係咪對你地無感覺嘅人最好做法

我慢慢覺得無感覺都應該係有原因嘅

但對家講得分開即係想move on

一人好似做咩都只係騷擾

我反而覺得唔開口
只會拖
到對最後對方搵到心動嘅人
會傷得更重
（假設左未帽先）

無錯，女人開到口要走，係留唔到嘅
你要做嘅係斷哂所有聯絡，將佢由你嘅圈子，你嘅世界之中抽走

佢做到呀
我係被實行果個

好似我都傷完了

有少少內疚做得差
有少覺得係兩人相處習慣問題
又有少少憤怒
然後再期望緊下個

正常嘅，搵過第個啦⋯⋯
我之前都會檢討下自己，為下個做好準備

應該係覺醒對方唔係想要終老嘅人
而家同佢嘅生活都唔係你想要

點解你唔嘗試維繫

接受然後獨自傷心難過

對方都會feel到
你又唔投入
佢又唔投入
之後咪話感情淡左囉

如果係因為你嘅問題而分手
你絕對可以改進自己再追返人
但問題係多數女仔一分手就已經比人追
你要幾耐時間先改過？
就算你改過但佢可能已經係人地女朋友

但增值自己係件好事
就算無得追返人，都吸引到其仔女仔埋你身

依個當然
我覺得感覺淡左都係有啲野累積左生活好耐

佢知你個人係咁
改唔到

之後就知道你唔係對的人
所以決斷咁走了

睇得太多網上講二次吸引
但唔知佢幾時先放低
又唔知佢下一個出現左未
真係好難

佢唔想太hurt你先至會話係佢問題姐
我諗最大嘅問題係你有問題